[美國政治］比全部唔識美國政治嘅連登仔睇

首先，你地睇完下邊呢個post就會了解點解大部份有學識嘅美國人唔support trump